沖繩首里城燒毀根本就係南京大屠殺既報應

就係因為日本皇軍殺得支那人太少，所以上天懲佛日本

首里城唔係日本本土文化喎
中國人仲成日話要收復琉球

鬥快百人斬